［33個打1個照輸］香港有3萬黑警，100萬出黎遊行一樣被打散被捕

其實點解會有咁既現象？

因為肯出手既人3000都未必有

誰大誰惡誰正確

黑警今日咁囂張，冇及時打狗既每一位都有責任

我唔係話主張主動襲襲黑警（不過亦唔反對）

但黑警濫暴既時候大家可唔可以突然心理關口，以武制暴

我認為以後遊行要叫多一句「打狗、救人」

耳濡目染一下和理非

推

今日 尖沙咀

收皮啦 上個禮拜先大班人屌話前面行得慢走唔到

係呀，一路叫香港人反抗，一路恐慌性走佬

喜感十足

冇用，打狗唔犯法就話姐，個個都怕犯法，加上班狗咁暴力執法係想嚇怕你地！

不嬲用個口來反，狗仔未落車就開始跑。。

蒙面都犯大家照蒙

我認為真係心理關口，少人做就多人怕

一陣尖咀見

香港人永遠得把口，好少人夠膽打狗

主線速遞
-----------------------------------------------------------------
星期日 10 · 27
追究警暴 守護民眾記者 守護穆斯林
- 15:00 尖沙咀梳士巴利道公園

星期日 10 · 27
自由之鶴追悼會
- 16:00 - 20:00 觀塘海濱公園

下星期六 11 · 2
求援國際 堅守自治
- 15:00 維園流水式集會

詳情參閱：

Sad but true

好好利用香港高樓大廈既獨有地型
日殺十狗不是夢

好多天台都有磚、花盆之類

肯出手連1%都唔知有無

唔好係現場打，收工血腥制裁先最有效
實力拉近，幾個無手無腳無眼後你睇仲有無恐怖分子敢囂張
佢地連收工伏都唔敢，叫佢地正面打

我想問3萬黑警係咪計埋文職

May HK people undersstand Sun Tsu: Strike weakness, Avoid Strength

一早講咗幾十次人哋好似對軍隊 full gear 有窗有泡 當然唔夠打啦 送頭最無謂 一定要逐個擊破接收工覆擊才是上策 以前共產黨唔夠國民黨打都係採用此種戰術